25-28Mar 有人台北嗎

如題 準備自己一個去玩

想食大腸包小腸 魯肉飯 糖心蛋 大雞扒
飲木瓜奶 冬瓜茶

24號走

我27先到埗

28號先去

24-27

23-25 星期一朝早走
TG: twsolo
想打邊爐但係自己一條友

我都係

25號走了
自己一個唔知做乜好

Sad 咁多一個人

巴打我都係

有無人而家想夜出？

邊班機？利申勿相認

Skip左佢入正題啦易自爆

會點玩先

同屋企人去驗身咋台北去過好多次，唔會特登plan點玩。可能上陽明山囉，因為冇去過

浸溫泉好唔好，想試下

25號早機29號返

自己一個人去其實都幾悶 但自由啲

我都係25嘅早機 自己一個？

同屋企人，7:55am 機

plan 緊22-26 台北

一個人

april

我 4月1日至4日

我係呀 自己一個人玩係想上黎搵人玩半日定點？🧐

真係好早我唔想辛苦自己 十一點

玩/食個飯都得 依家仲係未plan 不過自己有啲地方會去

我都無諗住咁早， 屋企人book 機票，賴左野要搭通宵巴出機場

26~28

好呀 我一直都係度 到時得閒食個飯一齊玩下都ok

你係台北做野？

留個TG先：

我都係呀

有無咁岩，我都係喎

有咩地方介紹下？

點呀你呀 人地話25號走你話你都係
我話我27-31號在你又話你都係

我話我係27號到埗呀
你認錯人？

我都係->一個人唔知做咩

ok

鍾意咩？

😂😂😂😂

um
想hea d
影下相打下卡咁

有無興趣睇我個 google map? Mark 曬點 無行程

有無好食鋪頭介紹下

而加喺宜蘭 聽日翻台北

今日聽日都喺台北

你聽日幾點機呀？

準備上機
0800